你地面對既唔只係popo咁簡單

今朝訓醒 見到15歲浮屍既新聞
再睇返整合post 我發覺同銅鑼灣事件好相似

我再細心回憶返 運動中期好多人返大陸過關都比人盤而且有手足講左無比人抄牌 但公安都有佢去發夢既相

然後再有勇武小隊開post 發覺全隊都比人跟蹤

之後到全民勇武時代 林鄭突然推蒙面法 好明顯係受中共指使 令我相信中共派人落來因為個個full gear 令到佢地無辦法進行跟蹤 盤問 再殺人

我並唔係幫popo洗白 因為除左被捕人士之外 真係有更多人係無被捕情況下失蹤被殺 而且要令佢地屋企人恐懼 收聲既 絕對唔係popo所能做到

直到頭先MTR secret出post一個月台助理失蹤既事情 我更加肯定係中共派人落來做

所以大家出嚟發夢 無論係和理非定勇武 必須必理隱藏好自己身份 經常發夢既手足 切忌單獨出沒人少既地方

補圖如下

推

第二個男仔被雞女女女

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

係，其實解放軍 一早出左港豬繼續hea住反抗..文宣都唔做下，成大班人坐住想等改革完成。

男手足都咁，莫講話女手足

真係唔好夜晚落單返屋企

屌 而家男女都唔撚安全呀